
                      Personalmente me ha encantado la película. Buen trasfondo, buena calidad,  buena Scarlett. Es muy intensa y no me aburrió en ningún momento. Eso sí, para ver en el cine porque gana mucho la buena imagen. ¿Qué pasaría de verdad si utilizáramos toda nuestra capacidad cerebral?
        
            